有危機果陣，可以即刻開youtube live,需要咩器材

手機唔理想

restream + streamlab

推

有無掛係心口既鏡頭，一按制就即刻youtube live

push

Go pro？

LM

想學點live, LM

最好一定係手機 加一個幾百數既高速 plan

做網台都係咁做

再進階d用 live u backpick

你唔會用到

手機最寶際

幾百蚊既 上網plan

ut live要有一定人數先比你開
fb live最簡單(雖然我好憎fb)